以後手足可以戴小型追蹤器，出發打波前將追蹤器資料交給親人/絕對信任之人

宜家香港已經去到極危險地步，無故可以失蹤
過幾日就無可疑跳樓身亡/浮屍
其實好多地方已經可以買追蹤器，收喺隨身物品甚至植入
不過要小心被反追蹤

我當然希望各人身體健康，但不幸失蹤都好
最少兄弟根據追蹤器，幫佢沉冤得雪
引爆大核彈

推

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

同時係對黑社會既恐慌

當暴徒捉走你，想殺人滅口，原來已經全部located

當黑社會人人自危，原來個個都有追蹤器，就唔敢用自己方法滅你聲

希望個個都知

其中一個型號
當然咪買大陸野

希望大家平安歸來

推呀

呢D唔買大陸野無乜其他source咋喎

睇吓有無台灣貨啦